真讀撚平時讀咩書多?

基本法?